再講一次！割你老母！

成日叫人割割割！唔好再開呢d post!

如果唔係popo搞，係真示威者做嘅，我咩撚都撐！

完！